［勿忘手足］曼聯終極FF轉會窗暨反對香港獨立及黑警死全家吹水區 [882]

諗住助攻點知柒左

LM

滾啦 大陸狗

志同道合 呢都你無呀

Thiago今季歐聯對車基本撚狗咁濟
我曼條後防始終守強於攻
有Thiago+Pogba派牌去前面攻會勁屈

thiago易傷？

grealish
thiago
vdb
而家係咪三揀一

睇得出般奴有腦唔單止係傳波
仲有係企位走位

呢兩季出場40+

thiago 比較大機會去猁
youth courage success 方針下蘇sir 應該prefer Grealish 同VDB

佢D 現位好撚靚
shoulder check 又做到足, 好少一拎波就俾人拍甩

防中位一拎波招牌half turn塞畀普般較炮諗起都扯
對弱對場場8:2控球3粒起

Thiago 又係傳曼聯明叔

簽到sancho+呢到是旦一個都收貨

果陣真係傾好左，係條on9椰子唔要

但以實力嚟講thiago一定勁過另外兩個
同埋佢呢種踢法會維持到好耐

真心唔想佢過利物浦
佢過左去利物浦既中場控制力會大幅上升

The stories of #mufc unwilling to pay more than £50m for Jadon Sancho were a surprise to the people involved in the negotiations. #udlatest [@DTathletic]

我會傾向買Thiago
始終隊波要有咁上下年紀嘅人係到
馬迪退休就再到Thiago教後生
中場線其實夠後生

佢踢法啱利咩
要全場逼搶wor

David Moyes rejected the chance to sign Thiago in 2013. Thiago did not believe it so he asked his agent to ring #mufc again. He got the same answer back -
he wasn’t a player Moyes wanted.
So he then decided to join Bayern. [@GuillemBalague]
#mufc turned down the chance to sign Thiago in 2013 TWICE for just £22.5m.

好易傷，季季都踢得3-40場

ga巴上個po張圖係邊間？

椰子唔簽返走lin同jone真係屌十次都唔撚夠

好大機會簽 Grealish 一黎維拉應該降班佢會seek bigger challenge 二嚟好似得曼會買

每季會有小傷咁但出埸次數完全接受到

老實講30-40場唔少啦
要一個中場球員打足好難

DDG再開口啦屌

以呢到既標準就唔得啦

福馬綠踢足一季架

麥迪臣呢

試想像下利物浦依家中場入面軒達臣或者韋拿杜姆個位換左做泰亞高艾簡達拿會點？

波衫個間？

係

有好幾個都問

條傻鳩死追法比，最後買個爆炸頭返嚟又唔識用

我諗好多人以為秦亞高係哥狗個d猜波中場

其實佢有時都幾矛

玩9981斬但爆炸唔入禁區

係，不過我未買過

咀啖先

The International Football Association Board (IFAB) is set to extend the five substitutes rule to cover all of the 2020-21 season. The official announcement is expected in the coming days. #udlatest [The Athletic]

衰鬼

所以真係唔希望見到佢加盟利物浦
但又唔見有其他大會爭

有 傳曼聯 呢隊波爭緊

其實感覺上變化大左 好睇左

講真俾痢買到都幾尾機

強弱懸殊會更加明顯
呢條Rule麻麻地

佢識唔識用先

其實巴塞點解唔考慮下佢呢

係追kroos
之後到v92話不了

Xavi, Iniesta, D Silva 個個踢到三十五

末夠30歲入唔到

只對強隊有利，競爭性銳減

我就覺得無咁好睇

唔係，係追法比追唔到，唔要秦亞高買左爆炸

卻奧斯係之後先傾掂下季轉會

如果佢肯買lin+jones，佢做過啲柒事以後唔會再提

耶子肯放埋件rice過黎直頭叫佢做耶蘇

Moyes根據唔想要爆炸，不個個次轉會太柒，
點都要買返個黎交下功課

rice同mount咁frd會唔會去車

我曼都唔少後生英撚，frd呢啲野好易話為既姐

Real Madrid have informed Donny van de Beek that he can look for another club if he wants to. #mufc are the latest club to show interest in the midfielder. #udlatest [Valentijn Driessen, De Telegraaf]

lm

柏豪好似都係佢地d fd

算啦，一陣皇馬一徵召就飛去簽約

今個夏天難啲

捧完西甲就唔係咁講

去猁有必然正選位, 隊波又大D機會捧杯, 俾我都去猁

普巴 po咗黑碧倒掛

我覺得其實幾好

1. 教練可以多d 戰術變化
想像下 Daddy 贏緊一球
換5個後衛出黎守都夠搞笑

2. 平時bench 既 球員/ 青訓 可以多d 機會出場

3. 英超咁chur 咁多快車
可以比教練輪換多d, 球員可以keep 好d

鍠就算有錢, 後備料攻中都一定唔係高priority, vdb又唔係有星味
仲要陣中已經有親生仔奧迪加等住上位

如果佢放走摩迪，又唔收返施巴

咁就有機會買既

去到軌9成打中堅
睇佢想打正選中堅, 定係黎曼輪換防中

強隊可以買夠兩set頂級進攻球員 攻唔入成set換咗佢
弱隊就換極都英冠料

斬轟真係做足晒
希望佢地尾2個場已經護級成功擺低3分

華維迪頂摩笛啦

他打正選中堅咪即係無頭槌嘅麥龜

真心 唔想要grealish\
thiago >>> vdb >>>>>>>>>>>>>>>>>>> grealish

軌中場冇位俾佢出啦, 林伯prefer 全能中場
同埋佢打中堅都應該好過車而家個幾件

無啦啦搵個防中做正選中堅咩玩法

邊撚到有咁多個林伯咁屈機既中場

有，我地有個

弱隊一樣可以放心搏盡泊大巴死守, 80分鐘正選體力下降個陣換多3個中堅入黎

btw 我prefer keep 5 個換人, 但其中1/2 個要係home grown U23

當我地1415死？我地有兩個

到底椰子想要咩中場？泰亞高明明類似法比加斯嫁

死追法比但唔要泰亞高？

70分鐘換5個中堅入黎同你死守都得

rice 同dier 一樣, 都係打到防中同中堅

佢應該係想要有英超經驗

咁又唔好咁講，爆炸係愛記都係佢帶住我覺得係佢唔想完全copy 愛記個套（因為實比人屌死佢），所以先唔推佢上去喪頂波啫

唔似係，你睇返佢d收購名單

個陣秦亞高岩岩打起，佢覺得自己教頂級大會應該係睇唔起

對中下遊不利

同意, 個陣佢同木狗兩個都好撚大想頭
剩係想追世界杯球星, 完全冇諗過岩唔岩球隊用

其實掉返轉人哋都會咁睇佢「你教開中形班，有冇料教我呀」

唔係近排咁密嘅賽程其實無事
一週一賽

車仔近6場5勝1負
其中4場贏一球
真係好撚好彩

此消彼長, 一定只會對強隊有利, 賽程頻密只係影響冇咁大而已

琴日水狗最尾個球咁都唔入

個陣佢簽左fans件曼聯波衫名 睇過張相
當年買到佢就好

Rice好撚廢wo

好波不如好運
喺兩個水晶宮球員中間咁彈走

Solskjær on Nathan Aké: "I’ve got seven centre-backs, I don’t know where that’s come from. We’re fine." #mulive

OGS on those Nathan Ake comments. "I have seven centre-backs. I don’t know where that came from. We are fine." [Simon Stone]

但係用得既得3個咋嘛死雞撐...

七個中堅係咪呢七個
麥隊-主力中堅
白lin- 主力中堅
B仔-輪換中堅
T仔-輪換中堅
宗師-文員
Rojo-文員
史波-外借

T仔-文員

文西 - 文員

有穩定表現中堅 - 0

Rojo-文員 外借

近期踢得好好喎 傳波好咗好多

得2個用得
麥隊-主力中堅
白lin- 主力中堅
B仔-輪換文員
T仔-輪換文員
宗師-主力文員
文西-主力睇袋
MENGI-幻幻
Rojo-外借
史波-外借

sob自己俾人影住嚟講都扮晒嘢

真

問題係7個入面真係可以用既得2個半其他一係唔夠班一係傷一係想走

所以睇下蘇斯克查想補中堅既，補個同麥隊差唔多級定想買個靠得住既後備

德甲34場，又多d空間輪換，同埋少1個盃

有Rojo

黎緊買一定係後備啦
今季budget喺晒sancho到
ake 2-30m應該有
同埋而家除咗koulibaly真係諗唔到邊個top class啱用

李城個蘇恩祖好似唔錯

呢個一億啦

其實依家有邊個算係一線中堅

Ole Gunnar Solskjaer says Manchester United's coaching appointments of Richard Hartis and Craig Mawson have 'reignited' a spark in David de Gea.

原來對維拉係ddg為曼聯上陣第399場

是是但但

vvd

鏝轟妓都搶中堅
就算b茅降班我覺得ake都起碼炒到40M up

14/15 開始 已經買咗Rojo Blind Bailey Lindelof Maguire 5個中堅
未計原來隊內Jones Smalling 同一大堆青訓

去到今日20/21 都仲係講緊要買中堅

40m買ake
諗起特廢

There is suspicion within #mufc that David De Gea is no longer pushing himself as hard as he once was. [the athletic]

Rojo Blind 係被改造成中堅 大米都一度打過中堅

Emi Buendia ake rice 一字排開

其實拜利未傷之前係坐正
純粹唔知出番黎淨番幾多功力咁解

記埋費sir年代屎波宗師 直頭10年

Lm

盲就係想買嚟做防中同左閘替補，佢嚟之前嗰年球會踢防中，世界盃踢LWB同再早幾年球會係踢左閘

落河就應該係木仔買俾92嘅左腳中堅，佢世界盃雖然踢左閘，但係球會踢開中堅

前曼聯球員賓科尼：「美比爾是一位非常有才華的球員。很明顯，曼聯花錢從法國收購了他，我已經看過他很多次了。我們仍在等待曼聯對車路士的青年足總杯四強能否繼續進行。如果曼聯能繼續比賽，美比爾將扮演重要角色，他有點像般奴，因為他能引來對方防守球員不由自主地防守他，他能選擇將球傳出，也能選擇令對手犯規。他是一個非常有才華的球員。我認為有時候他的脾氣需要收斂一些，毫無疑問我們喜歡一個有火氣的球員，但是在被球證警告甚至出牌前，或者影響你在球場上表現之前便需作出調整。如果只集中於與球證爭拗，那會忘記在球場上該做的事情，所以他只需要保持平衡即可。我們喜歡有火氣的球員，球會擁有很多這類型的球員，美比爾絕對是其中一位，但他也非常有才華。」

Hannibal Mejbri

我地中堅 個個都有勁到爆既時候
不過通常過一排又自爆/傷姐

熱狗 dier 停4場 第4場就係對李城
李城又傷對閘+ Maddison 到時可能出得返maddinson / 左閘

屌前四有冇咁多變數

下季改球例
1）要入波前一刻手球先會取消入球，如果波打手之後過咗一段時間先入波，入球有效
2）快開罰球後，原本應該要俾嘅黃牌唔會補番
3）俾得益後，同上，原本應該要俾嘅黃牌唔會補番

確定咗？

2,3意義何在補黃牌本身有咩缺點可言

越改越鳩

唔記得補source

1) 過幾耐先
如果個前鋒半場手球但球證睇唔到
之後個前鋒單刀跑半場射入
VAR 又扮睇唔到?

英超用var都垃圾過人

過幾耐真係球證話事
反而而家咁樣就無得拗 掂到手一定disallow

3) 球證咪可以用俾得益嚟幫人洗牌囉?

本身已經簽左呢件15歲新仔 今年夏天黎
佢而家係挪威聯賽上陣
15歲319日

奧迪加特2.0

nike簽埋佢
15歲已經係nike代言人

睇左連加特2.0

第3即係俾人鏟鳩跌但得益都無黃咁on9

手球如果係VAR 睇到就VAR 裁決架喎

唔補返牌個理由係咩

如果係連加特2.0就仆街啦要睇d閪人睇足10幾年

連迪加特2.0

得某啲隊有不死人

On99
我下下快開咪得

被犯規嗰隊快開罰球後，犯規嗰個如果要攞黃牌既唔會補返

你快開=益左對家走甩牌
咁改應該會冇哂快開就真

屌 睇錯 自膠

但你又唔知球證係咪一定會比牌

睇隊長交涉 所以有個英撚隊長係好事黎

比我會埋去嘈左球證先

有冇人覺得車狗個Timo werner 有d水貨feel
覺得椰子買返黎隨時仲好過佢

睇撚伯識唔識用

重有久保建英

車狗又買人

2,3 係咪鼓勵緊殺人咁更加唔可以放走Rojo

KAI
定真係搶Thiago Alcântara 木狗做野未

Axel Tuanzebe is a player who Ole Gunnar Solskjaer really likes. There’s people at #mufc who think he’s good enough to be absolute top class — the levels of Rio Ferdinand and Nemanja Vidic. [the athletic]

Andy Mitten: "I think if a bid went in [for Jadon Sancho] on August 11, it wouldn't be too problematic. I can see what Dortmund are trying to do, getting the media to do some of their bidding. They, nor #mufc, can control this market." #mulive [@TheAthleticUK]

#mufc aren't ready to negotiate with Inter Milan on the basis of another loan for Alexis Sánchez. United want a definitive transfer #mulive [gds, @Sport_Witness]

咁後生少出都成日傷 點會top class到

踢到90mins
仲企到係到再講

唔好ff咁多啦

高普掘左咁耐，點會廢

唔好下下當中鋒咁諗，你覺得佢點融入猁個三叉，就知佢點用

唔傷再講

伊巴

左雲拿 右美隊

加埋kai 同我曼一樣前面打fluid front 3
3個都可以居中/ 拉邊

Dortmund want an auction situation for Jadon Sancho where it's #mufc, Man City, Chelsea, Liverpool, Barcelona, Real Madrid and PSG. People close to the situation say that is "just not happening" #mulive [@AndyMitten, talk of the devils]

應該得我曼會bid

Kai應該都100m?

如意算盤打唔響

想大鳩我地但失敗

想多d 人爭 然後lift up the price
但家下冇人爭自然會平d

多仔都係價高者得 la

利華好似開£90m

根本無人想買 一來英撚甚少西甲意甲球隊買 二來其他強隊無錢 PSG有包皮買Sancho為咩 平放過來把喇

有價冇市
作為唯一買家
個negotiation power 其實應係我地度

Matic mctom fred 都係防中位
仲買 Thiago 點撚出
Pogba burno唔出又講唔過去

輪換用㗎啦
唔係一陣隊波真係一唔出Pogba Bruno就死晒火

你買啲一線中中返黎但玩輪換？
一陣又話阻住mctom上位
J係好j 但冇必要咁囉

有冇人幫我quote返sob段嘢

分期加add on

mctom 23歲，呢個歲數係應該自己爭取上位
fred 27歲呢個表現，注定後備料啦

基本防中位得Matic mctom爭正選
CM/CAM得普巴同般奴

打4線同爭冠
後備都要有d質素㗎

講係咁講
之前夠撐lin
結果依家名單都入唔到

你估隊隊都好似曼咁一定要個前鋒做g點咩

Werner好似先5000萬歐
又後生當打 德甲射手榜僅次利雲
咁都水貨

Mk夠德甲 mvp 兼助攻王啦

Fred都後備料 訓咗一年？
佢今年打得好過全盛Hehe喎

係叫適應咗，咁又未好過全盛hehe掛

佢做唔到單防
McTom都係要跟Matic學吓嘢

中醫開緊live
有個好似係中學生課緊金左成200蚊比佢
而家d中學生咁有錢架咩

你又知係中學生?

200蚊啫

佢話聽日要考試

二百蚊一個禮拜零用

我聽日都要

咩野試

果陣摩佬帶緊
再好既進攻球員都比佢玩死啦

BW原來咁狼

fred 都後備料
唔撚係呱

BW唔係不嬲sell哩樣咩

佢一定穩定過hehe先

吓。。。廢特冇咩創造力，控波又仲係間中多甩漏

係勤力咗跑動好多， 但問題就係標失位， 仲要本身防守企位遮線唔係好好， 27歲係咁其實真係呃到下人好賣啦

yes

Summer semester

警察訓練班

逆sir

其實盲都算幾好用做後備輪換 中堅/左閘/防中 又有技術傳波 幾岩依家主攻曼

睇下對諾域治嗰場一輪換啲quality drop幾撚誇張
又要matic回血錫住用 買thiago輪佢又話點撚出
6 8 10都打到 咁平轉會費有咁嘅質素買到真係抵到爛

咪爆啦

佢係另一個Greenwood 最似升上黎有力做球星

好期待

正想貼

佢個名好鬼型 漢尼拔

fred同mctom最大問題係佢地唔夠技術打傳控
冇能力傳個波上去比burno 要burno/馬福綠落黎拎波

相反hehe技術好好多

Thiago技術好好下～

fm我已經升左佢打杯賽

fred頂盡輪換料
不過其實hehe都係

人哋升警長

拍得住普巴

mctom 頂盡去到費查咁. 資質不足, 後天點勤力都難以彌補

真 21歲果年冇買到
30歲買返喇

攞到前四先算. 無歐聯踢肯定唔黎

你爆爆Sir

吓。。。。

打攻中？

下

CM/CAM

下。。。。。

唔係呀嘛

我都覺得佢好有前途，不過傷到咁

Ha。。。。。。

睇過德甲同歐聯 佢護波真係好撚勁

屌你老尾 自己人啊

Hehe 回家吧
係PSG 淪落到打右閘

哈哈三兄弟

不了

畢爾包先係佢既家

如果上年買到美隊你話幾好
仲要真曼

平行時空？

十文字

咩話。。。。。。。

如果早半季買到般奴

似pogba打法

而家應該同鄰居一齊R住踢

早嚟未必好事 普包而家沉實咗好多

點都好 嚟咗就好

我覺得bruno嚟咗之後hehe好似比人打咗巴咁
以前都係馬迪 普巴 中場 踢落差咁遠
不過前面三個進步咗咁多同埋後防穩咗咁多係輕鬆咗嘅
利申 迷he

講多次。。。。。。。。

會唔會同福仔撞位？

領隊戰術都差好遠啦

曼城幾時有結果

收到風Sancho 今日出official offer

咁burno一定高過hehe幾班

今個月12定唔知13號

費查最fit果期好撚勁 有期好迷費查
但係之後有病抖好耐

笑撚死

兩個完全都唔同類型

所以木狗抵俾你火魔

0910

Bruno連場下肉緊樣都有

hehe 係畢爾包都係打攻中

認同進攻可能he有般7成
防守bruno可能係he 8成

有7成咁多？

唔係掛。。。。。。。。。

吹大左 綜合計bruno點都高過hehe一班咁上下
我迷he都咁話

老實he實力真係得2條頭bruno有一線中

個人覺得全盛he一線中尾 bruno中頭

黎到曼聯已經唔係

就算攻中級數都唔同

全盛係指幾時先？畢爾包打cam 定摩佬嗰時嘅工兵？

Hehe 點都好過廢特啦下話
有防守 護到波 有時仲可以扭過人 比左兩三下致命直線
特廢推個波都甩

On9有勁人available唔簽？爭唔爭得贏另一回事

應該咁樣講 hehe下限高過fred 上限就fred高過hehe

山狗嗰陣時都係咁聽到呢句

鈋鋰鉝識扭人？

Player of the year 果年

原來果年a gomes拎左best young player
對上一年福拎

咁你真係訓咗一年
大佬你諗吓2019年下半年我曼係咩陣容？
講緊Fred基本上全勤 間唔中要拍Lin/P打中場
最穩陣嗰個拍檔叫麥湯但傷咗一半時間
Hehe拎POTY嗰年都未有佢咁穩定 但當然嗰年好多場代表作

有冇人覺得山狗啱而家套style之前摩狗打防反 山狗條氣又短 跑得又慢 而家通常壓住人地打 打陣地戰多

其實hehe 好多keypass
不過唔知點解硬係要擺起防中做工兵野

費特一開始全水貨mode 直到 馬迪妹傷曬
搭lin p 果時都係唔知做緊乜 中間無限推失傳失
係直到佢搭到麥湯之後兩個一齊先有加成咁
然後復賽之後好似未有見到表現
同麥湯兩個都未訓醒咁可能要打強隊防反先岩佢踢

打拜仲好撚勁喎，山狗一早回塘9吊

唔好啦仲山狗
人工又貴培養個後生仲好

其實一直都係人工問題？
唔係咁貴 打後備其實可以
宜加前面4個 你擺咩位正選都講唔過去咁

佢減一半人工打cf位都仲小小貨買既

我覺得佢係捉到英超節奏啫
上年佢係波都控唔掂
今年無論第一腳同埋控球在腳都好高質

咁撚慢，後備都唔用啦，之前贏人2,3個身位拎波，跑多2步俾人追返

美隊好似打到好多個位
主要都係左

打fifa好似係多仔踢rw
比辛祖踢走

馬迪未黎之前 摩佬第一季 hehe咪又係一條友頂住個中場

仲未講佢有指揮能力 歐霸決賽係佢叫mk恩入禁區自己補佢個中場位先黎第二球

唔係話特別想踩廢特
係hehe有時比人under rate左

雖然摩佬係有千般不過
不過當hehe工兵咁打 唔覺咩問題
得罪講句 hehe打攻中真係唔會做到一線 連國家隊都唔會理佢
但佢打到白簡迪個季真係勁喎

我覺得如果Bruno 咁嘅表現可以keep 到完季
話佢係世界級應該冇人反對

我覺得實力上佢已經接近世界級
只不過名氣低d
同土里晤係打皇巴拜啫

埋

隔離係普巴卡膠爆炸 佢一個人頂晒條中場？
佢係打得好 我都迷He 但今年二月前Fred就真係叫一個頂晒條中場喇

上唔上到就要睇keep唔keep到兩三季

跟本fred 先係被低估果個

岩岩個場後備入替踢得唔差

去到top fit既費查我又唔拘喎

睇哂理性分析上下集既Q&A, 竟然無人問佢三中堅係咪主攻唔到

佢第一季真係打得奇差+成50M 比咗壞印象球迷唔奇
重記得開季買唔到中場嗰陣我心諗真係大獲 普巴又傷 麥湯已經係最穩嗰個 跟住Fred慢慢拍住麥湯打返起個信心 跟得返英超個節奏 到之後麥湯傷咗好多次以為中場唔掂都係靠佢一個撐住
今季佢雖然無Hehe嗰d一季幾球Killer pass 但真係做足晒中場串連同破壞工作

hehe 拍住個個係普巴，對面通常都會寧願重點防守普巴 而放空hehe
所以hehe 可能會相對上有較多空間做野 e.g. 俾killer pass 個d

今季fred 就冇呢個優勢

其實係葡超都已經keep 咗兩三季

到而家都唔明點解表弟一d機會都無

Fred都有killer pass
對lask助攻畀馬達

佢可能係我哋曼區其中一位會員

你睇佢講錫菲三中堅嗰集就得

可能真係要睇佢打歐聯做到幾多
聯賽就已經癲左

同埋睇得出佢有1/10 時間係會做錯決定/上腳左
好想知如果再適應下夾下會幾癲有得j好j

人又過唔到
位又走唔到
淨係識拉邊要波鳩吊入去

Google隊就唔算嘅
記得Hehe對熱刺嗰球
重有最有代表性軌復仇嗰場

要上世界級，keep住自己個form之外仲要幫球隊拎到錦標先得

同出面d人比就輸姐，居然有人講到費特好過hehe

鈋鋰鉝=overrated
無長傳無遠射無扭波過人無轉身擺脫
弱化版vdb

Fifa 14/ McScoley
曼區分析師係得呢兩個 （唔計大陸仔

唔係掛，一上到連登留言會弱化?

理性高汁咁多

hehe自從變左鈋鋰鉝即刻變聰明仔level
以前獌區D人覺得hehe做攻中killer pass好撚勁，hehe >=馬達
呢家hehe做攻中係普通料

曼區係咪有新狗咬狗topic
Fred vs hehe

錫菲聯開始上返力

理性傾其實冇乜所謂
大家互相尊重理性討論

原來狗咬狗緊
我出返去先

Hehe近幾年啲遠射同藍天神有得揮
好似冇見過中龍

又燈

係狗竇講尊重

>=馬達都可以係普通料

尊重啦屌你老母

有道理
無論hehe係咩料，都唔覺得fred係爭正選既資質
thiago come la diu

幾時到我曼用中文？

狗竇無呢樣野，狗咬狗就咬盡佢

hehe拎埋POTY都踩到一文不值，全世界都唔識波呀？

而家嘅fred勁過hehe都講得出，屌喇星用屎眼睇波咩，食撚屎啦屌你老母仆街冚家鏟

嘩

Kai Havertz interested in joining Germany team-mates Timo Werner and Antonio Rudiger at Chelsea | @Matt_Law_DT

葡萄牙中場都幾勁
利維斯bruno b施華

希望清可以同一火力屌柒埋大陸仔

Jadon Sancho has already told his teammates that the only club he would leave @dortmundfc for is @ManUtd.
@nine_up #MUFC

我ABC眼都睇得出FRED今年勁過HEHE啦
HEHE最大鑊係開始多傷 同埋老啦都三字頭啦 莫講話白簡迪 真簡迪都開始老同傷
FRED 體能同走動一定勁啲架 係技術上廢少少姐

PS: 吉子你回還回.咪撚用舊人回我呀.
用現役球員.唔撚要見到史高斯三個字

錫對狼 三中堅對三中堅冇人提
想聽何x講呢場

冇史高斯大陸仔費事同你討論啦

一晚推左咁多版

Fred控波仲係好差 成日要修正幾下 然後俾波又唔是特別穩陣

但係佢彈彈波同一腳波好撚快
簡單波幾夾到般普

As per documents released today by Crystal Palace, Manchester United have fully paid off the £50m fee for Aaron Wan-Bissaka
原來係分期俾

防守都仲係鳩流流咁
仲有啲On9標波俾人一推就過
不過今年係踢得好咗好多嘅

但就算係分都係一年之內pay晒 好癲

Egan

錫菲

錫菲聯

搶點勁到

如果咁都冇前四真係輸自己

點解對我曼好似另一隊咁

ko左後面果d
依家爭前面

錫菲聯贏多2場ok?

deano又clean sheet

唔該錫菲聯頂埋下兩場

過兩日送維拉一程救耶子，西咸降班搵邊個接 4+14

其實咩source吹佢想買
呢兩個啱踢咩

錫菲聯贏埋下兩場佢

傷左/輪換左幾正選+冇得出癲仔

拋離狼隊 坐5望4

人哋google隊其實唔差
不過同我哋踢之前傷咗好多人
搞到連英冠料都不如

錫好波

之後生性五連勝完季下季踢r連啦好嗎

今年爭歐戰果幾隊之間既鬥爭真係好好睇
有今生冇來世

睇住利狗拎英超都係有今生無來世

狗竇唯一勇武派 狗餅

沙拿又入兩球
又拎神射手？

下年就拎多次啦

法迪下半場換上陣5分陣就紅出場

Solskjær: "We want to build a squad for the future and Scott and Nemanja, they're in similar positions but in different stages of their careers - one at the start and one really experienced one. We also need players in that mid-range group." #mulive [sky]
似乎想買啲當打嘅人

Thiago

vdb

Feel到Sancho搞掂

vdb仲細過麥湯

Borussia Dortmund are thought to be holding out for at least £90m for Jadon Sancho after initially putting a £115m price tag on the player #mulive [@TelegraphDucker]

Solskjær: "There's got to be realism [about transfers]. I think the whole world has changed both financially and the perception that we've got on values. Every time I put the case in front of Ed I think it's a sensible one and it's a realistic one." #mulive [sky]

火魔幾時再去探木狗

普巴準備傾續約

Man United have opened talks with Raiola to extend Pogba’s contract. He’s waiting for the first bid - not agreed yet 🔴 #MUFC #ManUtd

Kai Havertz agents told to Bayer Leverkusen he wants to leave the club if an “important bid” will arrive on next weeks.

Chelsea board have contacted Havertz agents and Kai “would like” Chelsea as next step because of the project - also Werner would push him to join. 🔵 #CFC

Havertz will consider talks about personal terms (until 2025) if Chelsea will make an official bid to Leverkusen soon.

Bayern Münich out of the race for this summer after signing Sané.
Bayer asked today again €90M as price tag and have not received any official bid yet 🔵 #CFC

kai叫價都要80m英鎊

有上連登唔一定留言姐

開始減價

有人想搞拍賣會但冇人嚟

M子之前有批評過理性分析有啲戰術分析係有問題，自己屌自己咁好笑？

上連登都可以唔同性格
大把毒撚上黎日日罵戰
食女又會扮毒

咁得閒moon 哂佢所有cm 咩
不過有時我都覺理性分析有d馬後炮

曼贏av
令維拉降班
可以打包杜格利殊
幫西咸護級
等椰子可以打包 lin jones
呢場太重要

屌 原來係今晚
一直以為聽晚
姐係唔洗睇

照睇

梳字會然

降班20-30M 接柏豪
Lin Jones 兩個 20M 打包走

加埋賣細緊 20M

又可以買個新中堅
追埋辛祖 就齊腳 開季

推得嗰一版，條友引戰功力麻麻地

之後除左對李城個場 其他全部半夜波而第2日又唔係紅日

真曼測試試驗

Fred都有打手

簡直係全季最重要一場

係未唔記得落河

有無睇波？
Matic 未回血
Mctom傷左
成條中場佢守曬
成場飛wor
佢越打越好

80+10m clause

on撚9
你幾時見到費查跑5KM 15分鐘?
你幾時見到費查有十舊腹肌?
咁撚樣睇死麥湯, 你都痴撚線

目標價位£65m-70m + add on

Michael Zorc (Borussia Dortmund sporting director): "If Jadon [Sancho] should leave, we would work again in the offensive area. There's certainly one or two players we are targeting." #mulive [kicker]
已經有backup plan

費查好失禮你？
咁撚樣睇低費查，你都痴撚線

全盛費查好撚勁喎

做得分析唔係都係馬後炮咩
講真，做咗六年先得六萬訂閱，以佢個頻道質素真係好低

始終佢出片唔密

費查頂級時打歐聯 主力
麥湯有排未到費查級數啦

搞撚笑咩
一個後生仔
有哂所有條件繼續進步落去
但係上面個巴打set 個上限比佢?
仲話佢點勤力都難以彌補?

千祈唔好誤會, 唔係話費查失禮
而係我覺得麥湯一定會比費查好。

一條友做算係咁啦，搵片、剪片、後期製作、錄音，樣樣嘢都要時間
始終要搵食，又唔係多人睇，我係佢真係心都淡

黎料

姐係頂盡輪換料囉

佢都係為興趣啦
其實有睇波嘅都有好多人識佢
唔錯架啦

美職開番了...

美職唔驚唔覺都好多前曼聯人

銀河有小豆

奧籣多城有NANI

羅湖城有ROSSI

睇到呢D名字真係好多回憶

理性分析 6萬已經係香港最多la

何蛇2萬
體野4千
球星台(垃圾) 1萬

馬唔馬後炮一回事, 但香港youtube講波真係少人睇

進步還進步
即係費查係幾勁過都唔會話勁過堅尼啦
同埋FRED 好都係季中短時間
季初仲係甩波

依家係唔差, 打多2年先講勁唔勁過HEHE

唔知有冇人又睇年幾前佢上體野
果時仲係摩佬教佢仲係支持唔炒
eric問佢咁覺得摩佬可以點帶番去正軌
淨係識話摩佬要做番好老本行防守

今年啲季前熱身賽係咪會取消哂？ 木狗條數未又唔見好多

有冇人覺得何Wayne 把聲好難聽好刺耳
聽第一句已經唔想聽落去
仲未計佢內容有9成係 9up

正常都冇啦 八月仲要打歐霸

冇歐賽都搞唔到啦 都冇觀眾

咪就係

去左阿狗同意假都冇好過
又關摩狗事？

50m美隊同100m sancho
我寧願美隊
隊波又唔缺Homegrown

對AV 好D!
曼贏av
令維拉降班 之後再用20-30M 接柏豪
再借1,2個青訓比佢地下季係英冠打滾
(可以就SET 埋最少出場次數比佢地,比佢地成長)
下一步, 幫耶子謢級, 再將Lin Jones 兩個 20M 打包走,建立友好球隊+私家雞關係, 下季6分就袋梗
然後, 賣走D意假撚細緊 20M+山狗(是撚旦幾多M都好)
又可以買個新中堅(AKE)
追埋辛祖 就齊腳 開季

如果是咁 真係完美開局

其實仲好啦,唔洗周圍飛,比球員真放下假仲好

進步係好明顯
但呢度d fred 粉講到正選料
唔該你地睇下歐洲前4條中場啦 (利記除外）
次次拎波都要修正 傳波又唔到腳要隊友擺身拎
有時又無厘頭傳失波
防守係搶好多波 不過進攻就算吧啦

原來已經係最高

來回高速球

老老柒柒 其實Fred真係唔差
2月定1月個期 佢搭mctom 踢得真係幾好
第一季唔適應姐
不過其實想講佢好似都要50m

其實Kante 呢兩季咪又係咁
仲要依家踢單防中
波又做唔到
創造力又冇
防守又回緊塘

Cover係多 但啲位真係企得啱咩
俾波一係細力 一係個波彈彈下唔好拎
身位差
後備料

體野就真係底啦

明明高質

kante全盛嗰陣世界頂級，係呢兩季差啲

拎去同hehe比又係直頭搞笑，hehe話哂都拎過POTY，而家既fred邊有得比

Solskjær is particularly keen to add a right-sided forward, with Jadon Sancho his primary target, but he is also in the market for a striker and a centre-half. #udlatest [@TelegraphDucker]

Solskjaer on Paul Pogba new deal: "I can't comment on discussions with players, but of course we want to keep the best players around the club”.

Man United have opened talks with Raiola to extend Pogba’s contract. He’s waiting for the first bid - not agreed yet 🔴 #MUFC #ManUtd ［Fabrizio Romano］

Jack Grealish had been identified as a leading midfield target if Paul Pogba left this summer, but #mufc are increasingly optimistic about the prospects of Pogba remaining at the club and Solskjaer is likely to prioritise strengthening other areas #udlatest [@TelegraphDucker]

Borussia Dortmund are thought to be holding out for at least £90m for Jadon Sancho after initially putting a £115m price tag on the player #mulive [@TelegraphDucker]

算係少咗啲咖喇

raiola隻肥佬咩聲氣都無，就知普巴唔會走

Jadon Sancho is still keen and interested in joining #mufc. Talks still haven't started between United and Borussia Dortmund #mulive [@FabrizioRomano]

每次望一望費特既轉會費，再望一望般奴既轉會費，差唔多既價錢，買到既球員質素差咁遠

佢哋無15分鐘既短片，全部都係節目直播回播
段段片起碼成個鐘長，有時甚至有兩粒鐘長，係難啲吸引人去睇。

如果佢哋有整15分鐘左右長度既短片，應該可以吸到多好多新觀眾

但我就係鍾意聽成兩個鍾長 搭車食飯當收音機咁聽

我都係
我幾鍾意佢哋個曼聯節目Stretford End

不過我唔太想用YouTube聽
但佢網頁個純聲版好似冇再update?

近年高轉會既都好似67

好似好耐冇聽到佢出黎9up

睇嚟如果普巴留隊 就唔會買grealish或者vdb 就會將目標轉移到去前鋒 右翼同中堅

其實佢哋個studio咁亂，望落去其實有啲趕客
但佢哋直播又唔set backdrop

普巴留隊都其實要買個後備
因為好似達叔要走

shaw 拎過poty
evra 未拎過
用呢個獎比會唔會on9咗d

利申：暫時覺得hehe 勁過fred

當年引入Fred嗰陣曼聯未有重建球探系統，今年蘇B帶Bruno入門某程度上係聽取新球探團隊嘅建議

個時hijack上癮
鄰居要咩都搶

不過你地覺得甸軒下季代375k有冇得諗
定再下季好啲

浸多兩三年先啦

有幾戇鳩，起碼證明hehe真係有表現過

你睇返禽晚啲post踩到地底泥咁呀

再下季
暫時兩個半斤八兩

再唔比佢上 邊個同你續約

一個岩岩合格嘅後備囉
27歲 同美斯一樣高 打中中/防中
身型又唔横
勝在爛打同踢到下快速one two

睇下法賓奴幾錢 就知水魚曼幾咁on9
50m買個四不象

Fabinho我都唔覺得有幾勁

咁賣出去加Buyback Clause都無問題嘅

佢份約續到2022，浸多一年就返嚟續約接班，再借佢應該走人

防守好 久唔久有靚遠射 仲要平過Fred

Fred作為一個巴西人波底咁差真係第一次見

#mufc have opened talks with Mino Raiola to extend Paul Pogba's contract #mulive [@FabrizioRomano]

我都覺得係
一係就賣 一係就再下一季就要返黎打正選
如果唔係只會free 個國腳級龍比人

佢傳同射真係要練多啲 射波一係唔中龍一係冇力

兩隊交換Fabinho嚟到做到正選 Fred可以睇袋

得罪講句 身型又矮又唔横嘅Fred踢法做唔到防中 頂盡係爛打掃蕩型

結果大部份球探團隊嘅建議被無視，係蘇B上任至搞到球探地位叫做有改善

Hehe就算係二線都高Fred一班波
米8 同樣爛打 波底仲要好d
高波嚟到都可以爭下

到時成個英國塞滿花生殼🇬🇧🥜🥜🥜

DDG回塘係事實，年紀越大只會膠得越勁，條友仲要無指揮控場能力

踢埋下季啱啱10年，份約就續到2023，佢要留就後備扶dean上位，想要正選就放佢走算

咁你咪拎數據反駁囉
大把數據支持hehe 勁過fred

用 "有冇拎過poty" 呢個point 黎support係冇意思，史高斯、里奧、vds 都冇拎過，so?
唔通hehe 勁過史高斯？shaw 勁過前鋒華？ddg 勁過vds?

不過又老老實實佢進步真係好明顯
上年我仲話佢連波都控唔到係廢特特廢同山狗一樣無得救
點知今年就carry 咗半季中場防守
希望可以繼續進步

暫時無其他強隊需要龍門，好難放走

Manchester United is delighted to announce that Dean Henderson has signed a new contract, which will keep him at the club until June 2022, with the option to extend for a further year.

有option 去到2023，唔使驚

踢多兩年去祖/psg養下老算啦

但收返甸軒黎用，DDG仲係隊中，佢打後備甸軒打正選既話，到時又會唔會有人屌

「收37.5萬鎊一個星期又唔使佢出場，咁佢咪好著數，咁貴養一個後備」

ddg無可能肯踢後備

曼都on9開
500k養個後備都試過啦

如果要棄用冬見轉甸軒
正路都會直接將佢掛牌啦

如果Fred當初係25m左右買返嚟 爭議會小好多
大佬 水魚曼破烏超記錄(呢家仲係)
買個二線返嚟 呢家賣半價都唔知有無水魚肯接

擺明雞肋嚟 食之無味棄之可惜
相對小傷咪輪換踢囉

不過佢週薪好似100k only

nani. goal
win 碧咸隊

無記錯係120k
費特如果唔介意自己係球隊既定位，係球隊既主力輪換球員既話，留佢係隊都ok丫

要重上爭鏢組就一定要有返咁上下陣容深度

睇埋季尾呢幾場西龍咩表演先啦
可能重有攪笑野

派膠派到無前四 然後嘈無r聯踢所以要加人工

德甲完左季未?

睇英超數據DDG救波多過VDS，咁拎數據呢個point反駁係咪又係戇鳩？

我就唔似得你數據撚，一向都係數據+印象一齊睇，拎得POTY就證明佢有價值

27/6完左啦

完左

有邊隊需要KEEPER又有錢架,快D接走DDG

轉會SportsLight：曼聯欲與普巴續約，棄購中場、力追辛曹

曼聯領隊蘇斯克查（Ole Solskjaer）表示，球隊希望與普巴（Paul Pogba）續約，並對此表示樂觀。由於中場人腳足夠，曼聯將致力收購多蒙特的辛曹（Jadon Sancho）以及一名新中堅。

曼聯將按條款自動延長與普巴的合約至2022年，《Telegraph》記者James Ducker和Di Marzio記者Fabrizio Romano均指雙方在季尾會開啟續約談判。對普巴有意的祖雲達斯和皇家馬德里均因為疫情帶來的財政影響而卻步，加上普巴滿足於跟般奴費南迪斯（Bruno Fernandes）合作，其留隊機會增加。

James Ducker同時指出，蘇斯克查滿意中場的陣容，故此會優先進行前線（右鋒將）和後場（中堅）引援工作。如是者，阿士東維拉中場基亞利殊（Jack Grealish）的來投機會大減。報道謂，多蒙特的辛曹（Jadon Sancho）是蘇帥的引援首選。多蒙特為這位英格蘭國腳標價1.15億鎊，而曼聯並不會對此就範，並預計對方堅持至少以9000萬鎊放人。

ESPN的Rob Dawson也在報道之中強調，曼聯堅持不會以1億鎊的價錢購入辛曹。早前有消息指，多蒙特為曼聯訂下8月10日期限，指曼聯必須在此前送上1.2億歐元（1.08億鎊）的報價，否則必定不會放人。但是，多蒙特的體育總監索斯（Michael Zorc）同時表明如果辛曹離隊，球隊不排除今夏多購入一至兩名進攻球員，似乎為辛曹轉會鬆口。ESPN另一高級記者Mark Ogden預計，辛曹轉投曼聯可能只是時間問題。

對般尼茅夫一戰賽後，蘇帥曾親自走向對方的尼敦艾基（Nathan Ake）身邊出言鼓勵，指曼聯需要一名左腳中堅，希望他繼續加油。蘇斯克查以陣中有7名中堅為由否認和尼敦艾基的傳言，但James Ducker指目前曼聯將在今夏放走史摩寧（Chris Smalling）、洛荷（Marcos Rojo）以及鍾斯（Phil Jones），故此正在物色替補人選。

完左架喇，佢地得18隊踢34場，復賽時間又早

我諗到既得psg同蛆

Agger
西龍遲早又爆

轟都可能要？林伯唔係唔鍾意kepa咩
不過唔想放俾佢哋

今晚grealish要證明自己了

可能仲有馬體 如果Oblak走
DDG無隊有興趣嘅話就大撚獲

提佢想過嚟記住射近柱

木狗真係拿拿聲搞掂啲轉會啦
已經無季前熱身賽去練
快手買人一齊練下陣夾下好過啦
七月中啦仲等
過多一陣又新一季

如果曼聯肯貼一半人工，實有隊有興趣既，佢同山狗份約完全破壞成個薪酬架構

如果剩係拎一個數據黎比咪on9囉
拎poty 1:0 呢樣都係數據黎咋傻仔

拎得poty 係有價值呀，so what
我而家就係同你講，拎過唔代表勁過冇拎過
你連自己logic 錯咩都唔知

hehe 個poty 絕對值+有說服力

靴果季競爭對手有：
大家都認同好波既伊巴
仲係神級既迪基亞
破紀錄轉會既普巴
一個打哂右路既華西
OK唔錯既仲有打歐霸羅美路

但當年都無咩人唔服靴個全季最佳

至於佢講果啲里奧史高斯，大佬呀果陣個個都勁拎唔到好正常
佢用黎比真係好撚搞笑

軌佐真奴無得踢
如果買過嚟做dlp 點睇

普巴份新約都只會差唔多

首循環射遠柱入波，今場要試下近柱了

有得諗 但應該唔會賣比我地

買泰亞高可能仲平少少我揀泰亞高

佢首循環好似入左球靚波

咁龍門要拎咩數據黎比呀？

vds贏ddg幾條街係佢領導同指揮後防能力，呢啲野唔知咩數據反映到

我睇波唔似得你成部機器咁睇數據，亦都唔係一句唔啱聽就人地戇鳩架

講開又講
拎POTY既 Hehe同 今季既Fred比較做咩

係比較就拎哂兩個今季既數據
今季Hehe就係傷到乜咁 下個月就31
Fred就今季救世 而家先27最當打

咁既經濟環境，佢keep得返原本張約既人工已經好好啦

點都唔好放返比英超啦

曼聯想做番強隊，最好DDG+50M 換oblak 番黎

oblak好穩，好有VDSfeel，可以踢到40歲

DDG呢種反應型門將過30一定跌到PK（參考卡斯/巴夫斯/VV)
Dean仔實力未明，除時只係個二線門將

曼聯收入少左但係都唔會少得去邊

仲有中醫條仆街

今季無得好比架喇，hehe就算唔傷都係拎去踢閘

而且法甲水平低咁多

Dean仔踢中上遊都爭緊金手套喎
排名仲高過375k

而且dean仔次次對我地冇出都比我地入3粒
但對其他隊佢有份出就算輸都係1-2球上落

睇親精華都係屁馬撚狗式過人
麥包高速單刀
25迪馬輕鬆直線
同打fifa easy mode無分別.....

邊有得咁計 而家領先緊金手套係般尼Pope
咁你會唔會話 Allison Ederson DDG等等其他隊既門將廢過佢

唔夠講就屈人剩係睇數據
全世界剩係得你識數據+ 印象睇波？

你自己research 下龍門有咩數據先啦柒頭，剩係識救波就衝出黎柒

你係剩係睇數據呀, 事實黎駛鬼人屈

中醫話爭4對手要重點小心狼隊
結果輸咗2場

未必嘅
當初都諗唔會賣馬達俾我地啦

M子真心好有趣, 唔係講笑

遠柱一樣入

仲有，而家係講緊你用 "hehe 拎過poty 所以佢勁過fred" 呢個logic on9
你講得出vds 勁過ddg 已經證明到你呢個point 唔valid

所以要比較以前都應該搵
POTY hehe vs 係烏超發威既Fred比較
好似果陣Fred數據唔差 同埋成個普巴咁款 有冇數據王入場幫手搵搵料

發覺理性足球都係鐘意史高斯 唔通就係吉xxxx

我依家係全職毒撚, 留意番

咁理論上呢句野冇得輸
因為佢輸左兩場都仲係前列 係打多場但同我地爭3分姐
即係風水佬成日同人講小心身體出現毛病一撚樣

應該唔係吉子之前話買樂視係俾外母即係已經結左婚，但理性分析版主「聲稱」未結婚

就黎做老豆都仲係毒撚

比較孤陋寡聞，如果剩係睇數據，龍門都係撲救，接波，高空波呢幾種

想問下要睇咩數據先證明到vds好過ddg呢

我覺得FRED 最可貴既係佢既one touch passing
成功率高, 比人夾住佢都傳到

足球評論界燒山

烏超發威又會話水平低架喇，所以偏向睇佢地英超整體表現會公道啲

勁到癲 btb
雲爺爺都頂佢唔順

Mctom fred確實屌打he狗
條撚樣得迷西班牙班傻屌會覺得勁
我睇左幾年條垃圾最有印像進攻同華西打三角短傳 防守 落腳踢人

理性分析條友02年先睇波
大陸仔聲稱到94年曼聯係最行雲流水
睇波年資都差好遠啦

你迷大佬寧

咁佢係大陸阿叔喎
邊個再叫佢大陸仔

呢家唔會有錢買龍門
點都係收返dean，睇住個勢用邊個

嗱理性分析講㗎咋，唔同意唔好屌我
之前理性分析講費特最大功用（果時般奴未黎）就係做中場既潤滑油，而且機動性高既佢可以快速現身幫波，提供傳球選擇俾中後場球員，可以幫後場解逼搶，佢亦有俾key pass既能力（不過準確度唔高）

不過佢防守上容易失位，所以會成日見到佢跟甩人同俾人推過

想問下佢地而家啲波衫有個NHS既心心 係咪唔會有得賣？
覺得同poppy一樣幾靚

Dean話冇正選機會既寧願外借

支那狗就支那狗啦
叫乜撚野大陸阿叔

直接問覺得hehe勁既
請指出邊段時期 勁係邊
我真係諗唔到
安達神都屌打hehe

都算係客觀描述左fred

clean sheet 識唔識？
長傳成功率？
error lead to goal？
sweeper clearance？
死球失球？

上面有邊樣ddg 係勁過vds？
你真係唔識ga 喎

不過唔緊要啦，我list 完咁多都只係證明我係數據撚，唔識睇波，明哂

下 我覺得算差啵啲one touch

kai agent 同利華講kai要走
利華標價90m eu
軌已經contect左 kai agent
kai “ would like “to join 軌
Source: fabrizio

So far 軌未出價

客觀咁睇應該係摩2?
拍住普巴馬迪果期, 有入波有組織有防守
記得果時巴塞都想買

用dean好過啦，再過一年迪基亞賣唔出
騰雞嘅咪同羅美路輪住先
反正西龍都成日派膠，俾癲攞下經驗好過

有fred 真係易d 破到對面high press，所以佢今季代表作係對鏝軌個幾場

對弱隊佢發揮唔到強項，但就暴露哂佢進攻弱點，冇入波能力，俾波冇穿透力，長傳分邊唔強，搞到我曼係bruno 黎之前破唔到大巴

笑4 咁屎波都屌打麥龜同冰人啦

屎波其實真係唔差
留係到輪住踢夠做有突

咁返到嚟勁過ddg咪得，如果下季收返嚟普通料，咁想走就走
佢係普通料借多幾季都係普通料
Ddg第一季嚟到出晒錯都睇得出有潛質

佢控球堅係差，成日都見佢要做修正動作

你應該講緊佢first touch 差?
佢即彈既波係算幾好, 成日比幾個夾佢佢都夠快傳到出去

first touch 同one touch passing 唔同
fred 做小範圍配合唔差，面對high press 可以打個one-two 解決
但佢d first touch 就好差，場均一次unsuccessful touch，06/07 hehe 係0.6

無錯 用馬迪對弱隊轉守為攻的確係好好多
但如果對強隊 對面有KDB 世三 施華呢D keyman Fred嘅迫搶就有用 所以今晚我覺得有機會出佢釘佢柏豪

姐係後備料
潤滑油可以解釋做攻守都唔突出

之前理性分析係般奴未黎前就成日屌條中場線轉邊好慢，轉一次邊都要傳四五腳，有位都變無位，不過好似你咁講如果對high press球隊，出費特係㗎會好過出麥湯？（如果只係麥湯同費特比較）

所以如果費特唔介意做主力輪換球員既留佢係度無壞，始終爭鏢既話陣容深度係好重要

呢點同意
快速出波能力係有
同樣能力喺佢之上有普同般
輪換都有唔小機會出場嘅

齋計防守 屎波可能最勁
整體應該都有頭三，起碼出到場

普巴可能係有能力, 但佢唔太鐘意做one touch
見佢多數需對壓迫都prefer用身體對抗黎擔贏個位, 所以有時會比人反搶
不過呢兩場普巴做多左普通直接野, 好大改善

今晚又3:15

最好反而係摩一馬迪未到果期 攞poty 一個踢哂中場做掃蕩 串連 轉守為攻 又有戰術作用 man mark過世三
馬迪一黎hehe 就做左condom 成條中場冇哂活力 季尾先搵返佢出黎救亡

今次仲唔到我貼數據，出場次數差唔多應該算公道

clean sheet 唔係要睇埋條後防咩? 前面Rio Vidic同屎波宗師都唔同

你所講既error lead to goal係VDS贏哂，但係Accurate long balls同sweeper clearance，DDG多幾條街喎

咁即係邊個勁啲呀

普巴後場派波啲自動導航好正

計R聯
VDS 2 DDG 0
計英超
VDS 4 DDG 1

VDS勁

彈走到 唔代表彈得好 同埋成日覺得佢咁既skill set去個啲位拎波玩死自己

佢係周身刀既 咩都唔差除左遠射

成隊波得3個中堅叫長期出得之嘛

其實麥龜同白Lin都派唔少膠

有diy章賣

理論上
One touch pass唔差first touch唔會曳
但佢突破足球理論

想問有冇link

屎波要佢一腳清都ok
傳腳波都好騰雞咁
當年睇佢打右閘真係想死

佢踢英超中下游大腳清反擊跑狗其實好啱，不過羅馬肯要就好黎好去拿拿聲賣啦

"Tuanzebe is a player who Ole really likes. There’s people at the club who think he’s good enough to be top class - Ferdinand and Vidic class."

傷撚完未

再咁落去變睇袋2.0

第一，你呢度計埋佢係富咸d數據
第二，英超官網06/07 年前係冇goal keeper 數據
第三，我check 番佢sweeper clearance 直到09/10先有數據

幫你filter 番岩嘅年份做比較，下次小心d，唔好未check 清楚就衝出黎柒喇

邊段

咁都未必嘅，佢先天身型有限制，控離身少少已經好易俾人拍甩
馬迪個d 控開少少都仲可以靠身型拎身位護番個波

呢度有邊個有得走但唔走

所以佢先要一腳彈走 或者唔好控離身

傳波好定 希望下年盃仔有份踢

唔該哂，下次真係要check清楚

你張圖大多數數據都係ddg勁啲喎，咁點證明vds勁過ddg

屌，出場次數vds 148 ddg 308
點撚樣比較啫
係咪要畫公仔畫出腸你先明

又狗咬狗 做乜9

hehe都走左有咩好比 fred同hehe差唔多踢法姐 但是技術明顯hehe好d fred就再爛打d

各有各好 打和la super

仲要識玩小動作
牙fred守波仲斯文過hehe

張圖都無寫出場次數，擺明跣我姐

反正vds勁過ddg呢點應該無錯

狼狗輸波都有得口交
呢個區係做乜鳩

我都搵左陣出場次數

fred兇神惡煞咁，hehe咁斯文靚仔反而仲狠

早兩日唔係先有人話費特燦爛既笑容可以去賣黑人牙膏廣告咩

有得咬就好咬，遲啲大家要上百度貼吧文明討論架喇

觀塘有冇黃既波boot鋪

其實不錯 但你預悶d同要自己煮

ddg+30m換oblak

又係朗隊果時既問題, 唔係唔勁, 顛峰係好撚勁
但真係人工太高, 唔係人工高到咁應該無咩人會反佢
同埋龍門黎講DDG實在膠得太快, 以前比人屌佢只靠反應手法唔正宗玩唔耐, 完全一一實現

Marcos Rojo's agent says a move away from Manchester United this summer is likely
雙腳飛鏟

Hkgballboot

7件入面得白lin 麥龜正常少少
其他全部都係文員

無錯，就算DDG神龍嗰陣都覺得375k太誇張

減半收200k就合理好多

佢d企位都鳩啦 成日漏條近柱俾人射

基巴臣呢

我覺得fred只係跑多啲
爛打嚟講hehe爛打過fred

SBT

但ddg有嘅缺點癲仔幾乎都有曬

呢間睇過好少款
仲有冇

唔得咪用住羅美路先，之後買龍
借多年都係有依個問題，有啲人唔啱踢大會

首循環對維拉個條中場線

好希望dean仔打得出嚟踢走ddg
但覺得機會唔大

全靠冰

boot meister

次次都3:15
On9

諗起彭利拿街場防守， 全世界都知加利殊死右腳ga la

唔知邊個喺度話今季fred勁過全盛hehe

咁好過先講啦 費查btb評價幾撚高 依家麥湯只係高過gibson/cleverley渣

未有Bruno前其實fred係poty大熱

麥湯年尾24, 無記錯費查係咪都係差唔多呢個歲數成長成好使好用既box to box?

借多季出去好啲

Thanks

其實轉會市場係咪已經開左?

上半季比人追平個球 好彩個 Tom Heaton 傷咗 對親都上身

無lin已經算好

其實佢肯做麥龜後備幾好

今晚可能到連拿連拿拉爾拿上身

拎到今晚個3分就可以同狼狗拉開6分
專心同轟狗李狗爭

關咩事 幾時都買得架
車都季中買ziyech啦

條友出一場傷幾場，點做先得架

木狗話個市場未我就唔做野住

咁輪換都唔使佢出幾多場既
不過需要佢既時候都係傷緊姐

真係好撚醒

普巴自己都幾開心

依家都冇球隊買得起妹 佢想搞事都搞唔到啦

究竟停賽依幾個月隊波發生左咩事
啲操作正路左咁多

除左木狗仍然手腳慢之外

咁講應該28-29
Thiago應該真係會追

利狗出手既話唔覺會搶得贏
當然前提係曼聯真係有興趣先啦

傳曼聯名叔Thiago

但都唔係防中

大家睇番上文下理先
成段係回應緊普巴續約
player in that mid-range (age) group 係講緊普巴

“I can’t comment on discussions between players and the clubs but of course we want to keep the best players around the club,” Solskjaer replied when asked if Pogba would be getting a new contract.

“We want to build a squad for the future. Scott [McTominay] and Nemanja [Matic] are similar in position but they are at different stages in their careers. One is at the start, one really experienced, and then we also need players in that mid-range group.

"Hopefully we can do something. I know that since Paul came back he is looking better and better, he is enjoying his football and let’s see where it takes us.”

如果買到ruben neves就好

上年轉會窗已經正常好多

我地有西班牙幫

得2個人

嚇死
心諗唔撚係呀

我冰

全靠火魔咋

狗餅火魔對付完木狗之後咪正常囉

德甲都幾多人走
又Werner 又Thiago 又辛祖 又Havertz

請指出呢6年曼有邊場 邊段時期係勁？

叫統稱大陸喱咪得

佢場均tackle 唔差架
同埋控制節奏一流

呢個真
冇火魔嘅話仲睇緊廢lin

借多季俾佢爭下英格蘭正選，踢埋歐國盃再決定收唔收番

我覺得Fred係弱化版Kante，好似乜都差咁d

Coverage 應該差好多？

睇返綠木成日入近柱，係咪訓練入得西龍多

Fred做到既coverage係可以唔細，有幾場對強隊證明到呢點，但戰術有無需要又係另一回事
不過都係覺得每樣都比Kante差d
Ps 印象流

Solskjaer wants his players to kick each other in training, Mourinho didn't want to see teammates boot each other off the pitch. Ole wants to see the desire and hunger because he wants players who want to play on a Saturday. [@UnitedZonePod]

Fred係多
但Kante係cls級

因為SoB先係The One
仲J乜撚野肥普

摩佬: 屌你老母我既後防咁玻璃仲kick

Fred上半季好多時偏左幫碌梳double team
幫輕左佢好多

VDS06年前所有goalkeeper數據係0
但係啲比賽場數又計落去

想挑戰歐聯就買oblak啦
佢真曼黎

英格蘭龍上唔到大抬

話說 成日有訓練完 A TEAM B TEAM C TEAM 嬴家大合照
好似永遠唔見DDG係WINNER TEAM

aggar

個個都知射近柱就入

攞冬甩去換

係都下年先
講明買sancho/前鋒/中堅
最多買兩個

普巴係咁讚隊波，應該一星期內會續約

“You can tell that the team is improving a lot,” he continued. “We play more as a team than we did before, we enjoy it even more, we defend together, we attack together, and this team is stronger as well. The players who are on the bench or who don’t play every time, when they come on they help the team so the mentality is good and is right. All this together has put us where we are today.”

睇佢IG突然瘋狂出返曼po都知啦

估唔到買一件般奴影響力咁大

一個令到成隊轉gay

等之前班傻鳩又話唔洗bruno又盛

越好波就越gay
牙朗就係成功嘅例子

唔出奇既
之前企隔離個啲唔係p就係lin
我都無心機踢啦

仲要比人屌佢整係識妹波

同Thiago agent有初步接觸
Thiago有興趣
但佢個位唔係急切
曼聯要視乎右翼同前鋒位既買人用幾錢先諗其他位

Ole好似幾堅持要多個前鋒

唔係椰子 knows同Thiago都可能係我曼既人啦

市場仲有咩前鋒屌得過

狼隊個個？

真。復興基石

仲要五千萬左右，十二萬周薪

邊個提議買般奴，真係要俾個credit佢

聽啲小道消息講
佢想要個target man 有身材打背身既
近排傳既就占美尼斯 之前傳既麥斯高美斯
都係呢類人選

kross thiago 法比

Jimenez肯屈就咩

唔係55m+20m add on咩

狼隊果個？

真係夠班咩

個思維咁似買貝碧時既費sir既，就算前面三叉戟run得順，佢都想有得做戰術變化所以想買返個traget man

買唔到sancho 買金章安好冇

其實咁先合理
唔係借哈佬黎做咩

有費蛇dna
一隊波要有4個前鋒輪換

諗起對金絲雀咬唔入，蘇sir推哂六大尖刀出去搏命

但最後入波既係中堅麥隊

仲以為Sancho/Rashford/Martial/Greenwood

好撚勁 我覺得夠班 不過一定好貴

29歲，正值黃金年齡

我都覺

Rice: United, Chelsea and Arsenal have made enquiries/started communication for rice. A file is opened and we will be pushing on it.

Thiago: There is back and forth talk on Thiago, casually, but they think its more likely he ends up at Liverpool. 4 premier league clubs have approached not including us.

Woodward: Sancho, Grealish, Vdb, and Rice are being worked on by, or directly adjacent to Eds team so expect a LOT of the usual press malarkey.

Smalling: Looks 100% leaving.
Rojo: Should absolutely be gone as well.
Jones: We do have offers surprisingly, pending some other things occurring on our own targets.
Lingard: Will go when we get an offer of our valuation, and one should be close.
Pereira: Will be offered a transfer or loan, or he can stay as a backup and try and fight for minutes with absolutely none guaranteed. He’s got some choices to make.

Jones

46.5M + 21M add on

抵到爛

Haland下年唔知打唔打到呢類呢

點會唔得

反而真是末得

佢係最佳人選添

其實里昴個丹比利有冇得諗
又係法國幫

夏欄既背身其實麻麻
佢係賣衝刺力多

Surprisingly

入到國家隊先啦

其實馬仔背身唔差

haland好似淨係生得高
但打唔到target man

佢回波好勁wor

呢到執翻起碼400k週薪

山狗呢

等於清一個山狗

ighalo唔算咩
借到買到haland為止

今鋪肥肥

中鋒要識得做背身牽制後衛，為中前場球員製造空位，仲要有返咁上下既二傳功夫同入球觸覺。

其實平時大家講既人選其實都係「前鋒」唔係「中鋒」
反而halo就真係中鋒

少睇狼隊比賽，魯爾占美利斯都係踢背身支點？

我曼真是善長仁翁
班冗員人工夠俾兩個世界級嘅錢

之前停賽期間都出足全糧

加埋夠比美欺份人工

有木狗 錢真係唔擔心
過多排可能又簽新既心口贊助

希望唔好係支那公司

驚佢幫襯支那

依家呢個經濟環境，仲有幾多公司有能力可以一年拎五千至七千期鎊出黎贊助一隊球隊？

我都想普巴係曼聯拎番英超,歐聯冠軍去証明自己

source 係邊度

簽到都驚走數啦
比亞迪事件

買走頭3個中堅 入返個Ake or Mings做backup都唔錯
有龜隊 冰 拜利 杜安 同 新球員 5個夠做
賣埋Lin
P可以留低做sub

muppetiers
當娛樂新聞睇吓算

佢哋傳緊係睇中rondon

其他我唔理
Lin Jones 一定要平放比椰子 西咸唔係condom 呀

當年送3分換泰維斯
今年送3分換走佢兩個

Solskjær: "I feel very happy with the culture in that group [current #mufc squad]. They're good lads and they're not going to come back 15kg overweight because those days are over." #mulive [mail]

串鳩lkk?

shaw b?

仲送得起3分咩

已經送左啦

首循環嗰3分唔關耶子事，之後仲有3分可以送

班文員會唔會又傷晒 之後永續14 15架

冇記錯堅尼定rio講過以前訓練賽係好intense

足總杯嗰場應該知14無得救

金絲雀都降班，加錢換對面件14啦

唔通真係Jones + Lin換 rice

咁西咸要貼返千零萬過黎好wo
話哂係英超冠軍中堅+英人超新星

個3分夠哂重要啦，西咸咁都唔幫忙就真係忘恩負義

串朗隊

原來西咸剩返4場有3場都係對護級隊，剩返一場對我地

3場6分波

唔夠錢買big name就買halo啦
有料,真曼,次次上場都交足功課

係 打得幾好
有sense

佢咁嘅表現+晒21m都抵

halo finishing真係差咁啲

不了 唔洗 我願意加多千萬送走2件垃圾

好抵

應該唔會喇
會過重應該得 脹爆落河 梳 lkk

TESLA?

29歲，如果係大概40M左右諗得過，不過狼隊簽佢返黎都用咗30M, 應該唔會咁平賣俾同聯賽對手

如果finishing好就唔係呢個價架啦

HALO 頂到去今年年尾JE

不過其實今年都預佢幫我地D中堅練波多
我地D中堅#2,3,4,5, 同隊練波 對象都係馬福青木,什至高美斯
好難練到D身體對抗,有HALO就練到啦

真曼後備柱躉中鋒呢個價錢抵啦

我都想佢留啊
但halo滿足唔到sob嘛

P6轉fit birth

咁貴

幾個月無玩
而家得返8千蚊

睇得出真係開心
起碼有人走位 唔使自己死
出年如果真係齊腳都幾令人期待

有source話曼放棄斟佢

#mufc are adamant they have not set a fixed budget for the transfer window, because many of the financial impacts of the pandemic are still unknown and the market is in a state of flux. #udlatest [@lauriewhitwell]

Phil Jones is being looked at by Italian clubs. #udlatest [@lauriewhitwell]

Insiders predict #mufc’s ambition to close the gap on Liverpool and Manchester City will ultimately see significant spending, but advertising an intention to wheel out a big pot of cash would undermine their leverage. #udlatest [@lauriewhitwell]

快d清d文員

An unnamed English club that isn’t Everton have recently outbid the €22m proposal on the table from Napoli for Lille defender Gabriel - L’Équipe

#mufc will listen to offers for Alexis Sanchez, Marcos Rojo, Phil Jones and Chris Smalling. Jesse Lingard and Diogo Dalot are two more who could be sold to raise funds and lower the wage bill. #udlatest [@lauriewhitwell]

去羅馬同屎波重組鐵血英撚防線

我又好少見夏蘭打呢家波

Industry sources say #mufc are discussing a total net outlay in the upcoming window in the region of £50 million. #udlatest [@lauriewhitwell]

唔爭在踢埋閪龍過去

各位 見字洗手

佢地擒晚主場一分都拎唔到

Dalot要留啦
冇後備閘

睇袋

所以夏季轉會似係右翼+中堅

awb唔轉totssf?

#mufc have allocated a considerable amount of money to the pursuit of Jadon Sancho, more than the reported £50m. The club are relaxed about any implied deadlines #mulive [@lauriewhitwell]

之後金絲雀屈福特拎哂6分應該夠護級

中場其實都需要至少一個
宜家中場班輪換

Sources at #mufc have suggested Ousmane Dembele could be a less expensive alternative to Jadon Sancho. #udlatest [@lauriewhitwell]

#mufc were previously in the market for a holding midfielder but Nemanja Matic’s contract extension to 2023 has altered the situation. #udlatest [@lauriewhitwell]

It is understood that a considerable amount of money at #mufc has been allocated to the pursuit of Jadon Sancho, more than the reported £50 million. Dortmund are insisting their price will not be lowered from a guaranteed £87 million. #udlatest [The Athletic]

#mufc are still searching for another striker, with Odion Ighalo’s loan up in January. Lyon’s Moussa Dembele has long been tracked. #udlatest [@lauriewhitwell]

無留意原來出左咁多卡
儲下錢先

健健康康練到波先再講
個人幾想簽金絲雀個arrons
簽到後備先放dalot冇意見

仲差張92 moments ddg sbc 不過個sbc過咗期好耐

唔知嚟緊歐霸Laird有冇份踢下 想睇下佢level到邊

差D唔記得大LOT 仲係曼

#mufc scouts have been tasked with highlighting left-footed centre-backs, should Rojo depart. Sources say Nathan Aké is of some interest to United but a proposed £40m cost would prove prohibitive, and there are a number of possible options. #udlatest [@lauriewhitwell]

我都想睇下

最好就英超大勝緊 後備換佢入嚟 歐霸未必作到準

或者篤定左前四風流波比佢試下

英超應該唔會啦
so b換人都好保守下，又遲換

印象上次踢歐霸都幾穩, 係未夠高...

首先要唔好傷

On9

對LASK次回合應該全後備陣

呢個重玻璃過拜

'We started the season really well after a good break and they had worked well in pre-season,' said Solskjaer. 'Then we did well after the mid-season break in February, and now we've done well after this lockdown.

'We do have a group that I feel can trust. They look after themselves, they stay together on Zoom calls and WhatsApp groups, and they demand of each other because if one or two let themselves down they let the team down.

'I feel very happy with the culture in that group. They're good lads and they're not going to come back 15kg overweight because those days are over.'

whatsapp group

Club hospital 留位

Zoom calls 支國已經backup了

清文員又買文員係咩玩法

屌你老母 件N Ben肯撚定係五毛

但做one touch pass要準確把握到個波
唔係只會傳失/傳啲難處理嘅波
需要球感
但球感好又唔會控波控到成日要修正

06-07搵到定位
顛峰08-09
又掃得又有後上入波

想曼聯簽狼隻魯爾占美尼斯，好鐘意佢

可能係假膠呢

呢d野都拎黎玩
一定係腦殘
佢同卡勞咩晴個炸都係
同個班有一死人post就留言「手足」一樣
On9到地核

全部block左
一堆一齊洗版同埋次次大事都抽水玩膠
一時就陰啲陰啲妖魔化啲反抗既人

去埋羅馬啦

?

去國米交換Skxxxxx啦

見字飲水啲fd

史堅尼亞？

大家齊齊入去Block撚哂啲五毛啦喂

廢查全盛時期好撚勁，我覺得勁過簡迪，無限氣，有遠射頭槌，有鬥心。絕對一線

Solskjær wants to sign a right-winger, a midfielder and a centre-back #mulive [times]

合理

Sancho
Thiago/vdb
Konate?

可惜佢係巔峰時遇上一個怪病

或者咁講
齋講coverage 速率同 攔截
Kante 贏
但進攻同制空
費查贏
睇下你隊波想要咩

好似有場唔知對乜入左兩球頭槌？

Laird, 文西

RB中堅不了
唔知Nagelsmann傷害班中堅成點

唔多記得，但佢頭槌搶點唔錯。
不過我覺得佢最勁係同星仔無限氣搶波攔截，又爛打，贏巴塞果場星仔好勁

職工頭圍入廠

After the successful transfer of Ashley Young to Italy, Italian clubs are interested in Phil Jones. (source: @lauriewhitwell) #MUFC
Fast la diu

費查我最記得係1-6佢破蛋

4-3兩球

十六強次回合一定有份啦

#ASRoma are working to buy Chris #Smalling on a permanent deal. Franco #Baldini has offered #ManchesterUnited (ask €25M)€3M for a loan with obligation to buy in 2021 (€15M). For the english centre-back are ready 4-year contract. #transfers #MUFC #mutd

20m點都有喇

公開既秘密，只係唔知有咩target

Sancho
Ndidi
快中堅

阿羊有功勞
有無意假要埋Lin

Ndidi出波麻麻

齋做dirty work

防中出咩波

強隊唔太允許功能咁單一嘅球員

Offload以下球員都應該有£50M
1. Smalling 15M
2. Jones 2M
3. Lin 7M
4. Rojo 5M
5. Sanchez 10M
6. P 10M

咩因由 今日成堆五毛打手PR仆哂出黎做野
係攬炒巴單野 定係五眼搞緊接收香港人引起

齋dirty work有fred

Fred認真做得唔夠好

Rojo 好似都講緊20m左右
Sanchez 都好似10-20m國米接

佢應該係想講出球

但冇必要再另外使多舊錢再買
變相曬左50m
但如果係買btb 好似vdb咁功能性唔同既球員又唔同

蘇蛇喜歡ake

一個Bruno ...令成隊波起死回生
慳返唔少時間同金錢
多得餅哥

rojo 20m點接呀

tesla

thiago/vdb

心口logo係teala應該幾型

Tencent

要中鋒當初就唔好賣走爆炸啦 身位世界級

Official: Europa League quarter-finals and semi-finals draw to take place on Friday at 12:00 BST #mulive

係咪要踢埋second leg ?

一代西波聯時代終結

PR日日都有唔同嘅攻擊對象，今日係攬炒巴

踢埋兩場次回合
之後全部一場過？

正路8月5號踢埋

N_Ben

30m 啦，20m太侮辱Rojo

肺炎後有邊隊拎30M買落河應該係智障

5-10m應該得

#mufc really want to renew Paul Pogba's contract in the coming weeks. No official offer yet #mulive [@FabrizioRomano]

Juventus have taken note of #mufc opening contract talks with Paul Pogba and remain vigilant. They will be ready if the situation changes as he is a priority for Juventus. The ball is with Pogba #mulive [@FabrizioRomano]

Paul Pogba is happy at #mufc and is keen on staying. Contract talks will start soon. All parties are quite optimistic #mulive [@LaurensJulien]

賣哂呢堆 真係開心過簽人
特別係廢lin

呢年前曼聯青訓幾勁 McNeil
返黎踢下右翼幾正

屌你老母

賓迪基都30m
洛河20m唔過份啦

rojo係而家借緊個隊阿根廷波想買，你叫佢點比

Yes

20m買洛河 比多d搶細緊好過啦

走lin p我已經心滿意足

Lin jones 山 緊要啲

賣左呢堆人，垃圾盃可以出青訓打

你數依幾個得馬仔木係可以打正前
但2個都唔係打到背身個種傳統9號

midfielder hijack kai

唔明點解一定要有傳統9號

那有錢

plan b用

邊有錢

又青訓
講真依幾年升得上黎用嘅都升得7788
係差m字頭個個中場姐
其他所謂u23超班嘅Chong 上到一隊都係平平無奇

係時間要買多d人喇 增強下後備實力

戰術多d變化囉

Block 左件傻9
波台毒瘤

好似鈀鑗買包皮咁，借一年先下年強制買

唔睇錢既前中後
前 sancho
中 ndidi
後 Upamecano

最後得一億買人既前中後
前 Mandžukić
中 Thiago
後 Ake

09-10 4:3 win 鄰居個場

究竟 次回合係dalot翻身
laird上位
定 文沙19/20球季首次上陣

原來費sir 踢過曼聯

whitwell岩岩先講完我曼冇上限budget

全部一起上啦

bw 文沙 T仔 dalot
後備laird mengi mejbri

其實我有個好冷門既諗法，買馬里安奴做後備前鋒

後正佢波都無得踢，有得做plan b一定肯

轉會費對我曼不嬲都唔係問題
問題係週薪，要清走d 垃圾先有空間去簽新人
同埋register 人數都係問題，如果清唔走一隊唔夠位註冊新人

Who? 蝗？

點喺鍠到簽人

點喺鍠手上簽人

Snooze條柒頭有偉論未？

呢件都撚我地既話佢咪放係到白逗人工

仲mandzukic

有6件等清嘛
hijack kai 等軌打j打得咁開心吖啦

kaiai想同werner rudiger踢德國波

唔駛買啦, 借咪算囉

所以我早兩日話曼內部根本未計掂條數有幾多budget去買人

今個轉會咁倚賴賣人去作為買人budget
等於要到賣得出先知筆錢收到幾多 隨時係八九月先知
唯一肯定係有筆錢留左比辛祖

多用sancho筆錢，買Kai 又可以搵番佢個老死Brandt

真係留50m?

基奧特完約未
不如簽佢打後備

轉會費肯撚定唔關賣人事

8月前簽唔到一個木狗買多間屋

而家季前休息期短左都仲唔早做野就真係收得皮

唔好話咩轉會窗未開，買人呢d唔係臨時臨急做，係一早盤算定，當正平時咁做

而家已經係7月中，照計應該要做到最後階段

呢個屈機

續左啦

計埋每年慳返既人工都好多

咩source講
我睇咁多source都冇講

Upamecano 廢架屌 Zomma 屎波咁派膠架
中間就Thiago 又平又勁過ndidi

Ndidi後生有英超經驗wo

最後木狗俾到既前中後
前 山狗
中 連美斯
後 屎波

最已陣

打撚死人咩

今年肯定關
今年要控制net spend
等於你要買人同時賣人維持個net spend個差額
唔止轉會費 人工個wage bill都要balance

今年應該好多分期付款
賣人筆錢都應該唔係即刻收到
所以應該係同cash flow冇關但都要搞靚啲net spend

控制net spend 黎做咩
唔好同我講我曼過唔到FFP

不過wage bill 就肯定關事，所以我都同意要清人先可以買 (清山lin 買grealish, 清rojo smalling 買中堅etc)

我自己鳩估
sancho單deal仲未落bid 係因為曼城個判決未出黎
如果confirm真係第五都有歐聯
可能就會開始run

應該搞掂左snacho之後
賣到人先再有deal

點解唔洗控制net spend?
琴日Andy Mitten同今日Laurie Whitwell都講
雖然兩者個數字有出入 但同時都係focus個net spend
曼聯今年咁focus net spend 又唔係緊張ffp
從來冇講過關ffp事
點解focus net spend 係因為少左其他渠道搵錢囉
比賽日0收人 再有入無出仲得了?
岩岩先有財政report話曼聯因為武肺冇左100-150m

D人真心覺得曼聯印銀紙

唔好話p lin
之前買個lkk都冇人頂得順

轟po個topic好過癮

普通話拼音

除左sancho之外，sob想簽埋中堅+前鋒+中場，但係net spend又要控制係50m內，其實都好撚難做到

我當你sancho 90m左右，如果堆冗員加埋賣到80-90m已經好好

咁都係得返50m洗，買2個係極限，中場可以唔撚使諗

唔啱音㗎

唔係話每一筆transfer唔多過50m咩
係net spend 50m?

Sob都成日放風話今季轉會面對財政問題
相信買到sancho已經算係咁

仲係歐霸對手

Partey>ndidi

佢啲foul成日都唔駛攞牌
拿捏到球證個尺度

我諗頂多都係sancho + 啲幻幻咁就冇

普通話咪啱

簡迪都cup過屎波入波

就係唔啱

不死人

K ai 咪開

係個完字唔啱

佢係啱踢sob嗰套嘅話應該會喺個list入面

古天樂式煲冬瓜嚟
幾啱音啊

Sancho + Thiago 收貨
前鋒 中堅 留返一月
或者學其他隊咁 先借後買